岩岩遮打有個大陸佬搞事....

話說岩岩去遮打見到有兩個手足比大陸人又推又想郁手咁
跟住同佢理論說發覺原來佢以為集會有錢收
但搵唔到蛇頭
跟住就梗係唔放過呢個機會
灌輸佢一埋未睇過未聽過既野啦
將721/811既事話佢聽 仲比佢睇埋
佢居然想拍片 咁當然盡比佢睇 佢仲當住我地面擺上朋友圈 再send出去
以後如果想有大陸人想搞事 不妨試下呢個方法 希望呢個大陸朋友唔會比人和諧啦
多謝兩位手足同我一齊導人向善
原來佢地個概念係唔可以反中國 但反共就絕對冇問題

自推

幫推

做得好！！！

笑左 又幾fit

真係一傳十十傳百

佢咁有勇氣落黎支持我地
緊係同佢影翻張相 係大陸表揚下

其實仲有片

勁

佢啲衣著品味……

反共絕對無問題
大家知點做

屌
會唔會過關後就唔見左嫁

推

呢條友真係痴撚線

咁樣都we connect
巴打可否出教學

笑到仆街

頭先政總附近見倒佢，心諗香港幾時搞到好似大陸咁，有個露個肚腩出嚟抖涼，點知佢原來真係大陸人

同佢愛國 但反共
支持中國

唔好踢爆我
佢上左地鐘啦 有位好斯文既手足帶左佢落地鐵

黑提

放心啦，集會之前見倒佢㗎

應知你講721 811堆野比佢知佢聽完有咩反應

說服咗佢冇錢收未

大家記得唔好郁手郁腳
用你既耐性感化佢地
佢地真係以為有錢收 以為我同兩位手足收左佢果份錢
比佢睇片好似發現新大陸
當然唔少得叫佢
818天安門集會

操你 我們在內地沒看過

說教

佢肯聽都算喺咁仲有得救

好撚勁 招降都得

多得兩位手足 我自己普通話麻麻

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

邊個負評

佢今日先黎 仲要搭高鐵

反共

如果大陸人唔係一講野就屌老母 可以坐係度互相討論 呢個世界多美好

笑左

睇黎大家搵到弱點

佢一開始係想行埋段郁手郁腳 不過可能我地三個加埋我大大份

咁易講服

你咁樣同殺左佢冇分別

your name

爬上橋頂果陣 都比佢夾硬撞開
原來係大陸佬
好波阿樓主
天滅中共
星火燎原

好嘢!

做得好
冷靜處理

你以為 8點9講到9點9

very fit body woh

佢會唔會返唔到上去

本身想郁手 但諗諗下出面堆差佬肯定係想郁手

so cute
希望佢返到中國唔會有事

如果下次玩黨旗唔知會點呢？

點解會以為有錢收咁on居

佢問我地係咪收5000
我話一蚊都冇
佢打死都唔信 我叫佢聽日入屯門搵何妖

up

即係佢用佢電話再影你電話d片？

真 我老母會比我睇返佢果啲 然後話唔睇你果啲

幫佢一齊反共~

我諗易搞過啲藍絲掛

我見到你地，最後走個陣幾乎握手咁濟

仲有人送個阿叔落地鐵站

yes
星期日佢仲話去大陸比人睇
話唔會del

Push!!!!!!!

導人向善

佢一口話有錢收
跟住係到推手 不過呢排要和理非

反共根本就係全人類既共識黎 從來都係反中共 幾可見到叫反中國

好波

佢平安返到屋企先再講
支那咁多人mon連登，佢一過關應該有人關心佢

係真唔係啊

岩岩見到你地巴打d普通話好好笑

推

818 維園見

我係背心果個
有緣再見
講到口水都乾 嚇鳩佢話著錯衫會比人打先肯走

佢翻唔到大陸了...

下次見到有人問收錢
話大陸超有錢
點解唔出錢收買返示威者？

真
利申：路過見到

文攻勝過武鬥！上次在機場找到的一個是公安一個是假記者，今次是正常人，總算冇咁濕滯以後我地先說服，如果唔得就冷處理！

得我一個唔識講普通話

唔好睇小上面既洗腦文化

講道理果然有用
仲可以化敵為友

唔正常架 佢係鳩咁推人 跟住見到有好斯文糾察手足帶佢出去 跟住跟埋去8掛下

做得好

遍地開花

捉佢入廁所

仲以為個靚仔係你

個肚圓到成個頭咁
個頭又光到成個肚咁

屌你露南半球

正

睇下佢過唔過到關返上去先

不如咁喇 我地搞一個幫中國人民打開世界思維既組織
表明 愛中國 但反共產黨

Push

我冇帶眼鏡著背心

我無詳細望你地，但有個巴都幾大隻下

有緣再會

愛國反共不嬲都好work
但總有連登仔話不了

Rip大陸佬

頭先唔敢加佢wechat

留肚散熱一定係支那同藍廢先會做

做咩唔殺咗佢？

輸出革命

睇著衫唔洗fc

如果唔係咁多巴打話見到
我唔會信

做得好呀大家

大陸人內心係反共
日日比城管 公安玩
貪你的錢

連登根本中晒招
人民鬥人民

Same here

之前有brother 講過, 出面人鬧香港人係狗
香港人都嬲啦.
要說得別人, 將心比己很重要
巴絲你地做得很好!

阿Bob?

upload到？

佢睇完咩反應

喺咪得我一個覺得佢好慘

個肚腩

感謝樓主
好人一生平安

係我錯 撳錯左

我不嬲愛國愛港

只係講反共產黨某d政策會容易啲接受
例如限制資訊發放 限制上網自由 被河蟹等
貼身啲 感受深啲

迫佢做痴線嘢，慘過用暴力

我普通話算係好得
利申: 大陸工廠佬一名

咁先係輸出革命咖嘛

我係啱啱其中一個手足大隻仔手足 現場糾察 有緣再見！！！ 輸出革命 由你我做起！！

廢事比佢達成目的 佢都係想搞事姐 更加唔比佢搞

光頭係咪九成都係咁

Sad 等陣返大陸又多個人要入集中營 你哋害死左佢

辛苦哂手足，做得好好呀

樓主好衰
話說佢po咗啲咩相上we 7

佢話堆片睇都未睇過
最尾仲開左習總永續新聞比佢睇 原來佢又唔知

咪理啲支那孽種

佢哋條命
幾千蚊一條

手足你d普通話幾好

個阿叔著到好似五六十年代東莞企街咁嘅

upload左

叫北京比堅尼

大隻仔手足 我地合作無間輸出革命

要唔要學樓主試下做傳教士

巴打 好波 本身諗住收佢皮
點知宜家仲好

好撚勁

做得好！

Well Done Bro!

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

見到佢個樣 笑到gap gap聲

我係大隻果個其實 好波 唔知佢係咪上天安門集會呢

起碼我唔會特登辱罵佢
啲翻牆/留學五毛，見到真相，都選擇維護中共
但呢個呀叔係長年洗腦下，都願意接收我地呢邊資訊，質疑自己相信多年嘅野，其實幾難得
希望佢平安返到上去

好波！

手足比人斬 白衫打黑衫 1米開槍

青好波

會唔會過唔到關

留名

佢會唔會聽日就被人洗頭艇

好多人話818有鬼，點算？

幾好計，你又沉得著氣，

大陸中坑應該唔check佢電話

大隻哥哥！！下次有機會再一齊引導大陸人向善希望佢學識唔好吐痰啦

認同樓主講嘅野
早幾日太古搞放映會,有個大陸佬都黎咗
一開始佢都話我地搞事,收錢港獨云云
之後有幾個靚女絲打開始引導佢,話呢D只係大陸政府想你睇嘅野,並唔係事實嘅全部
跟住開始佢就吐苦水MODE咁,自爆哂話大陸只係比呢D呢D我地睇(一路打開佢個微博一路SHOW比班絲打們同附近嘅人睇)
最後佢就自己錄住咗個projector,話要拎返大陸比D FD睇

要輸出革命就唔可以再鬧人係支那

佢過到關先再講

啱啱走個陣見到巴打 小心啲巴打

我同你差唔多大炸 個樣老 佢最尾都唔敢吐

又肚腩BIKINI

我同糾察巴

個肚腩係咩事

張大頭相佢嚟？
佢又幾客氣希望佢以後仲有命嚟香港

好耐性
希望呀叔無事

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

唔係個個大陸佬都咁衰

心聲

呢個大叔有d可愛不過佢返到去可就慘了
果然只有雙方都冷靜先能夠傾落下

冇事 回左家了

咁正

佢不停推人

我都見到佢

應該話唔係個個咁執迷不悟

我有d擔心佢
難得佢肯聽我地講
下次要肯聽我地講的人save片/相算
咪叫佢地發朋友圈la

其實岩岩差少少打架
不過糾察位巴打好撚好耐性好有禮貌

睇嚟對住帶gear過關個批都可以試下
但一定唔可以鬆懈 要提防發難

點解唔打柒佢呀

估唔到上咗熱門希望佢成為中國反共先驅者

Btw各位巴打，下次同大陸人講反共不反中，我們都恨共產黨，然後啲大陸人立即轉軚

佢似特登黎搞事 話有人同佢講黎有錢收
跟住周圍推人搵蛇頭

巴打係咪cls

勁過傳福音

呢個位 本身企得好硬 但反共不反中就轉晒

欽敬

睇下呢個group 岩唔岩

好撚正

屌蛇頭畀幾多先？
公價 2000 喇

3000佢同我地講

有無問佢邊度風吹出黎有5K?

所以大家俾耐性

蛇頭電話幾多先？
全家去幫手啊

唔知呀 但佢又著晒黑衫咁 又話有錢 應該係有組織？

想問 佢地反共冇問題？

我諗佢應該係on9
會俾人老點個類人
只能說中共的教育
係會大量產出e類型人
易俾管治ma

推呀 我都想試下

勁！

垃圾大陸狗

見到個肚腩就知一定係蝗
咁撚肉酸都露個肚腩出黎

有錢收

巴打又幾醒
聽日後日捉到大陸仔大家識做啦？

好殘忍

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

和理非之導人向喜

我頭先都見到有糾察同個男的傍住佢～
睇佢當時系冷靜斯文既～

點解D大陸佬咁鍾意show個肚腩俾人睇

反共不是問題！！！

遊行要準備影片係電話入面，見到大陸佬就播俾佢睇，仲要同佢分析國內支爆問題

方向正確 完美結合勇武和理非

笑咗

搵唔到西鐵打人果段

好冷靜！

818

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

pish

佢發左落wechat?

想睇

梗係啦 朋友圈

有 係下面

咁有戱劇情性？

818 維園集會見 純和理非

又係光頭

我不嬲都唔反中國架 反黎有咩用 要反就反共

多啲呢啲人就好
睇佢戇居居po上we7 有啲擔心佢安危

勁大陸佬 露肚

原來佢地個概念係唔可以反中國 但反共就絕對冇問題

呢樣真，講明反共至少五毛扣唔到你反華帽子先

係我係澳門絲
日日返工見唔少
唔洗FC都知100%大陸人

強推。一向覺得三十六計第一計係要先以理服人

大中華膠係咁，但中共最成功係洗腦洗到啲人黨=國

用感化輸出革命

有無template or例子

唉 佢返唔到大陸了

好想知點解啲麻甩佬咁中意拿高件衫露哂成個大肚腩

有無人可以解答妹妹

用愛感化中國人

光頭黃

818維園見

引起你性趣囉

佢話熱

喂呀佢返唔到大陸啦

頭先臨走見到你地傾緊計

我愛國，只係不愛黃俄影響中國人民進步

寫個佩字俾你地

佢肯聽既 就唔好叫佢放朋友圈啦...
比公安拉左就少個人幫手傳開架啦...

條友RIP

其實佢肯聽都幾好喎

好感動

push

推
朋友圈

和理非EQ高！

我都見到巴打你地

緊急 817動保集會想爆眼受傷少女身份

以為佢肚上面有個叮噹

好大個肚腩！好正

仲勁過教會

以理服人

晒左成個鐘 諗住放8點3行過去聽 聽左陣見到佢 阻左成個幾鐘

佢真心以為有錢收

認真 你係想將把火燒上大陸既
真係唔好叫佢放朋友圈...

佢比人拉左就唔會有人睇到d片
反而佢暗啞底比d親戚朋友睇 可能散播得仲快

你哋做咗中共最驚嘅嘢

做埋隊友...

send 上wechat...佢真係過關等拉...犧牲左喇呢位隊友

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。
得閒就玩下

現場有鬼就大叫 平反六四，解放新疆
想屈我地就片都冇

原來佢係大陸人
頭先都覺得佢無啦啦坐係度露肚

感謝
越無私、越有承擔、越有勇氣嘅人，就越易傷亡
好感慨
個社會好荒謬

屌晒班高官老母！

全數接近50人
去咗西九搭高鐵，時間22：15
清一色用八達通高鐵票買去深圳北
全部身高相近，平頭鏟青，只帶一把遮,有d乜都無帶
唔好叫我fact check
跪求你地相信，呢班友好有紀律，分開幾班買票，體格好似武警，黑黑實實

有頭髮就打？

愛國=反共 y 倪匡

佢露南半球做咩事

其實點解d支那佬咁撚鍾意咁樣整高件衫

正wor

唔係想潑冷水⋯⋯
希望真係咁啦，如果係上面啲情報員特工就預咗以後上去時會比人問候多幾粒鐘，或者無啦啦好似銅鑼灣書店咁比人召喚（夾走）人間蒸發幾日
祝大家好人有好報

其實大陸班人比起藍絲易救好多 俾佢哋知道自己被封鎖消息就

屌，鍵盤戰士呂布啊？

佢連習總稱帝都唔撚知

個大陸人又唔知新疆比人收皮

竟然有個咁好嘅結局

擁護中國 反抗中共

真心膠

上堂啦7頭

呢個gif好有用，之前我喺機場同個中年大陸客解釋我哋發夢原因，個大陸客聽完一輪都冇乜表示，我畀呢幅圖佢睇，話好多香港年青人都係受呢個八九年天安門學生鼓舞而出來，佢睇咗幾次，跟住有啲眼濕濕，同我講：「我明白的，我明白的」，然後攞咗我畀佢張傳單睇。

播鏗鏘集

同佢selfie

佢但求甩身

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

咁勁

好叻呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

818見

堅係有大陸人黎支持我地架
我記得佔中時, 係有D 大陸人唔識規矩
亂影相俾人鬧, 走去同佢傾下
佢話黎支持我地, 但唔知點解俾人鬧
解釋下佢地就明

唔該晒巴打你咁有耐心同好脾氣同佢解釋

屌 我認得佢
一黎到已經不停撞人
即刻叫其他人睇緊d佢 條友好奇怪

我可能見過你

我咩都唔知

we connect

多謝依位大哥支持我地示威者
下次有時間幫佢個頭拋光以表謝意

有時候唔用惡言相向，溫柔解說反而係對無腦人士嘅致命傷，各位手足不斷進化，值得掌聲

屌咁大波

可能害死左佢希望佢仲有命

睇完段video
隔住個mon都感受到個光頭呀叔禁果下send之前
內心果種掙扎同勇氣

想問聲 佢搵唔搵到係咪真係有錢收 我用曬錢買gear 又未收到4000蚊 好撚慘

輸出革命標準示範

好撚核突

樓主就係傳說中既AOE 僧侶

p

救人一命 勝造七級浮屠呀樓主
多謝你

Lm

居然點醒咗

招降成功

咁樣 connect 落去
中聯辦會唔會唔敢派人嚟

有聲

非常好

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

會唔會搞到佢返唔到上去

Rip

佢個頭令到我以為佢載緊頭盔

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

樓豬畀咩片佢地睇？有冇source 等我入定落電話

817.818